不滿「 藍絲與狗不得內進」告示 廿餘中年男女到區議員辦示威 斥「你係咪中國人？」

深水埗區議員李文浩日前在辦公室門外張貼「 藍絲與狗不得內進」的告示，事後引來不知名人士恐嚇、騷擾電話及訊息，其後平機會發聲明指，告示上的字句「不涉及現行四條反歧視條例所涵蓋的範圍」。風波未平，今日其辦事處再有人上門示威，指示他「收錢搞事」，李文浩反擊「係我寫嘅，你吹得我咩脹？」

長沙灣社區力量今日在 Facebook 發佈直播影片，顯示下午 1 時許，廿多名戴口罩的中年男女帶同橫額到李文浩位於長沙灣的辦事處外抗議示威，不滿其門口「藍絲與狗不得內進」帶有歧視，不斷高聲問他「你係咪中國人？點解要咁做？」及指責他收錢搞事。李文浩則手持咪高峰反諷眾人「廣東話都講唔正」、「返大灣區啦」，並指著門口的告示指「係我寫嘅，有人投票畀我，我為我嘅選民服務，你哋奈我乜嘢何？」李又指他們不是真街坊，眾人擾攘約半小時後，抗議人士經勸退離去。

李文浩昨日向《立場新聞》表示，今年 1 月已將標語貼在辦事處門口，是「政治立場嘅宣示」。日前《港人講地》記者曾到其辦事處採訪，親中團體「幫港出聲」亦於 FB 發文斥責，其後收到騷擾電話和恐嚇訊息，但他表示完全不擔心人身安全，叫騷擾人士「放馬過嚟」。

另外，平機會昨日發聲明，指告示上的字句「不涉及現行四條反歧視條例所涵蓋的範圍」，包括《性別歧視條例》、《殘疾歧視條例》、《家庭崗位歧視條例》及《種族歧視條例》，惟區議員是公職人員，理論上不應拒絕服務任何區內的市民。

李文浩好波

你食屎，我唔係中國人 gif.

你係咪中國人？
呢句野其實好有logic問題

中華民國

好擔心佢安全

就係唔係

係咪中國人同藍絲與狗有咩關係？

叫佢地唔好入，又真係唔入，中國人真係乖

我係香港人

又唔撚係藍票投出黎，點解要服務你

英殖時代出世 有bc嘅直頭英國人

冇嘅至少都係英屬香港人

點都未輪到支那人啦

d中國人係咁鐘意逼人認中國人

冇logic問題
我唔係中國人

幾好
自動對號入座
可以影低相俾大家認人

另外，平機會昨日發聲明，指告示上的字句「不涉及現行四條反歧視條例所涵蓋的範圍」，包括《性別歧視條例》、《殘疾歧視條例》、《家庭崗位歧視條例》及《種族歧視條例》，惟區議員是公職人員，理論上不應拒絕服務任何區內的市民。

平機會是否on9

係唔係都好，你答左佢等於認同佢個logic
佢既logic就係你係咩人就唔鬧得你既地方/你既城市/你既種族

唔係中國人

問返佢：

係咪香港人,唔係就躝！

or

你係支那人點解唔去湖北做義工！係咪假愛国！

我係中國人呀屌！！！！

係咩？咁我地日日去保蝗度叫佢做嘢呀

佢咁講，咪即係，間接話中國人係

你係未地球人

睇來無人 get到
佢句野換做你係咪香港人一樣得

錯既係佢地既問題，應該答我唔係中國人，但無論係唔係中國人都可以批評同屌你中國人

中國人就番中國啦
咪撚黎香港

好波

藍絲淨係識問人係咪中國人

心咁諗咪算 寫埋出嚟真係小on9

佢地會話香港=中國=中國人

藍絲個腦構造特別 乜撚都關中國人事 冇邏輯 冇思考
之前cctvb問個呀伯 擔唔擔心武肺 呀伯答我係中國人冇咩擔唔擔心
講緊乜撚呀大佬

賤種支那藍絲食屎啦

like還like,但唔好中佢誤導
平機會最後一句不應拒絕服務選民
係錯既
你試下叫民建聯係立法會動議雙普選，佢一樣拒絕

人哋街坊都未嘈幾時輪到你哋嘈吖，大陸喱！

侮辱狗隻，我覺得好有問題
應該係 改做 咬人狗 咁先係.......

推

真係撚到狗

圖又無 , Link 又錯

愛國肺炎

即係對號入座，自認藍絲

弱撚智藍屍

吹咩

門面野者 你見佢講左不涉歧視就得啦

種族認同明明係由心而發
班支那畜淨係識迫人認依樣認個樣
同國歌法一尻樣

希望附近既街坊留意下有冇可疑人士出入
擔心佢人身安全

梁美芬

我假切對方係大中華睇，自認係中國人，到唔到班廢老藍絲係度嘈
真係為中國好點會撐依家既政權

中國人人均美國綠卡同跑車
無既最多只係中國羊

我係地球人

你食屎 我不是中國人

佢地聽唔明 黨國不分 中國中原歷史不分

得香港民族呢個身份先可以令我由心而發咁認同

因為係中國人，所以不歡迎藍絲

咁直接明刀明槍
我鍾意

點解佢地開場白成日問人係咪中國人

中國人能醫百病 維尼救世主

藍絲拜馬列，唔算中國人

狗更加唔係啦

藍絲有肺炎，梗係唔入得

A

香港藍絲 有中國戶籍咩
交返個香港身分證出黎先講野啦

對號入座了
藍絲與狗

我唔同意
應該狗可以入藍絲唔入得

我唔多明藍絲就要係中國人係咩邏輯？一個外國人唔可以係藍絲？

幾時中國人同藍絲掛咗鈎

藍絲：遲早大家都係大灣區人，到時香港政府會幫你搞埋戶籍。

Hoball

如果攞外國護照 又係唔係中國人？

good job

藍絲等於支持警魔輪姦女仔同殺人
呢一種唔係政見,係等同支持反人類暴行

平機會手足黎

係

廢老係咁
幾十歲唔死最重要認叻
所以呢種人快手死左去

遲早班藍絲訓棺材
遲早天滅中共
遲早同如果 都係鳩up

講得啱 狗剩係識得吠

其實係唔係中國人又點

其實係唔係支那人都有Logic問題
係中國人又點唔係中國人又點
但「你係唔係中國人」呢啲句子好似得中國先有
日本美國韓國都好似無

真係好難答

97年前香港出世，英國領土，係咩人？
97年後香港出世，中華民國領土，係咩人？
97年前香港入籍，英國領土，係咩人？
97年後香港入籍，中華民國領土，係咩人？

我只可以答：我係香港人

邊個話區議員係服務所有市民
只服務黃絲 吹咩

係支那人咪會問埋呢啲九唔搭八嘅問題囉
支那邏輯就係冇邏輯

本身係藍絲=狗
係都要解讀成藍絲=狗=中國人
怪得邊個

寫明藍絲與狗，又唔係中國人與狗，問係咪中國人做咩？

藍絲係咪想表達中國人就係狗

如果答唔係佢會點

嗰個呀伯似曲喎

我係地球人呀on9

跟據班友嘅問法
係咪想人理解做
中國人=藍shit

李文浩好波，有膽色
附近街坊見到有咩事記得要互相幫忙

因為其他國家係靠文化同政制去建立國家認同感
中國呢兩樣嘢都冇
唯有迫你認自己係支那人

自認做狗

收錢搞事？係呀收公帑搞事呀

證明"中國人"=弱智

Pin

加多句中國人不可內進

先唔講我係咩人
幾時開始中國人就一定要係藍絲?

中國人一定係藍絲咩
點解美國人可以係黃絲 但係中國人唔可以？
你地係咪歧視？

狗屋係欽州街個度

關係唔係中國人咩事

平機會的回應都幾on9

廢老係咁 答唔到就問你係咪中國人

佢地就係想將件事上升至民族主義問題
簡單而言 潛台詞就係反共=反華
咁批鬥起來方便好多, 易D取得道德高地
偏偏好多就陷入佢個套玩法 淪落到同佢地爭論中國人與否的問題
對中國人同香港人身份二元對立起來
成功轉移視線

中國人點解一定要鍾意藍c同狗

計漏黑警

我覺得係殘疾歧視wor

支持李議員

你係咪地球人?

藍屍最叻就係「歧視」同「政治化」

片？

即係商鋪都可以貼啦

公職人員服唔服務、又或者點服務幾時輪到平機會評論？

無錯
根本唔洗俾面
黃藍從來都唔係政見
直接就係良知
去到而家都仲撐依個非法獨裁共匪政權去打壓香港人
不停犧牲香港人利益去奶共嘅
會係一班點撚樣嘅垃圾?

唔係， 你地藍絲就係終國人， 快啲去武漢幫手

擔心佢安危 班友冇人性

平機會覺得「藍絲」係一個新人種？

特首都唔係你地投出黎

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

終國人死撚開啦

-----------------------------------------------------
支持黃色youtuber

訂閱+like + share

我覺得有機會犯咗殘疾人士歧視條例喎
班藍絲廢老腦殘mode

咁黑警又只服務藍屍同政府？

藍屍與狗出沒注意

打仗就應該要咁

好撚勁

呢d真係為香港人 又有guts

百搭架

唔係 bye

平機會你都on99

你不如去問下工聯會有冇搵過班義士援助？

而家係

得個樣

型能刀

有guts

咩先係中國？中華民國先係喎。

香港唔撚係等於終国，成班愛國愛黨邪教撚

黃河流域文明

好波啊

中你老母塊爛臭閪！

中国人就去武漢愛国啦

藍絲同中國人係冇一定掛鉤
就算唔係中國人都可以係藍絲

唔係

支那賤種又搞事

支那人返大陸啦！

唔係架
你在明佢在暗
為道氣為錢，手段污糟，防不勝防
好多鄉黑做野
岑子杰比人斬到訓係到都未捉到人

Ho ball!

唔撚係

班弱智話人歧視
人哋又冇話支那人與狗不得內進

要搵人保護佢

香港人只係中國既租客唔好意思

我係中國人，你哋係支那人，死開！！！

支持 推推推推推

同埋答佢呢啲問題就會變咗用緊佢哋對中國人嘅definition（中國人=中華人民共和國國民）

其實係咪中國人關其他人咩事？

同尿酸揚一撚樣囉
佢哋邏輯係藍絲=中國人=中國
你鬧藍絲=鬧中國
總之一俾人鬧佢哋就會提升到國家層面
當咗自己代表成個中國

班中國男女係覺得中國人都係藍絲定係狗?
跳出嚟柒?

中國人最鐘意叫人一齊做中國人

講道理
唔好歧視狗好噃
藍絲仲衰過狗

咪係

唔係
中咩蟈

例如你張身份證，護照

所以條西婆咪唔服務我地

Push

你咪試下問佢哋孔孟思想
保證佢哋唔識答
爭住用中國人嘅身份認同打飛機
實際上就係一個中国人
做緊嘅一切行為都同中華文化相反

正呀喂

正！

所以最好嘅答法應該係同佢討論身份政治，但以藍絲個腦係唔會明

可能佢地覺得中國人=狗

多謝班廢老証明藍屍與狗真係畜牲不如，只會搞破壞生人勿近應該貼告示

我係土生土長香港人，見證住彭定康識唱英國國歌就係唔識支那國歌，連你地支那地圖d城市名都記唔熟Sorry
從來唔介意藍屍用呢句屈我係中國人，如果中國人身份原來係咁cheap可以通街派既話
唔明點解咁多香港人聽到呢句就hang機?
歡迎本土派就算你係新移民都應該理直氣壯鬧翻佢地，係咪中國人身份都改變唔到我要屌柒支那蝗蟲藍屍廢老既劣質行為，吹呀

應該警察與狗不得內進

咁先突然班狗嘅地位

型

睇唔到呢位區議員有乜問題，你冇做錯！
咁我地真係唔撚係中國人喎

大力表揚👍🏻

好簡單 你唔係果兩類人 做乜咁嬲

藍屍同中國人原來有關聯嘅咩？

係唔係中國人關你撚事咩
依家講緊藍絲與加不得進入呀

我唔係中國人

所有中國人都係畜牲

如果當初投白票
就會係曱甴與狗不得內進
然後個議員話係選民投我咁講

藍絲與狗又關中國人乜事？

佢默認人地係中國人先會咁問

問題係香港人唔一定係中國人
即使佢係亞洲人樣
佢咩國籍都有可能
華人亦唔一定中國籍

呢個要pin

教你，睇啤梨晚報學翻黎
你應該大大聲屌柒佢「你呢d隨街痾屎收錢投票搞破壞既藍屍畜牲垃圾廢老，無資格自稱做中國人」

睇撚住回力鏢

但係個國家決策佢地都無份決定奴隸將自己看成是主人

係我寫嘅，你吹得我咩脹？

遲啲肯定有黑社會搞佢，小心為妙

衝出嚟認
No body:
支那人：做乜歧視我

夏商周既中國係咁

香港並非在中國境內

你班藍絲又咪係將黃絲同曱甴撈埋一齊話人有咩資格出聲

飲緊嘢爭啲噴出嚟

中国人要守規矩
唔好非法集結

識玩

記唔記2014旺角唱紅打黑，對付呢d藍屍廢老就要比佢更紅

「藍絲與狗不得內進」

點解要拉埋狗狗落水。講真我唔鐘意李文浩歧視狗狗。

你可以不尊重我，但不可以不尊重中国

中國人=犯罪集團
我地香港人做錯野 我地會主動出嚟屌鳩香港人
中國人做錯野 你要好似啲黑社會咁
「講義氣」「幫手足辯護」「出得嚟行（做中國人），就要包庇中國人」
支那人就係咁戇鳩

血濃於水
中華大清帝國子民

{港共福音}不分化不割席不指責已成過去式

我終角仁

我揸bno真係唔係中國人
Sor9

唔好俾中共搶左中國

呢啲就真係BASED

中國幾千年文化 中共只係幾十年
問撚番佢係中國人定中共人

其實係咪中國人同"藍絲與狗不得內進" 有咩關係?

咁就似樣，再唔係吹雞鬥人打吊你老母

佢哋覺得自己=中国人=蓝尸=狗
所以扯火

不過我唔係喎所以我毫無感覺
對號入座

藍屍同終國人冇直接關係

浩仔

唔撚係，講完。

藍絲=狗=中國人

直接認左中國人係狗

你哋連咩係中國 中國嘅定義係咩都講唔出喇

佢地

中國人就一定要g持藍屍

自認藍絲真趣致

推！我哋都唔係中国人

改成藍絲與狗請內進

唔使搞到咁複雜嘅
藍絲賤過中國人同狗

藍屍=中國人=狗

支那狗點好？繼續喺門口吠？

以前我地講反共不反中，所以中共學精，將反共同反中拉埋黎講，等啲民族主義上腦低智商小粉紅攻擊我地

魯迅領先世界一百年

學下台灣人鬧滯台支那人

呢d滯港藍屍、偽愛國民革逃兵、玻璃心大中華膠武漢逃兵真正影衰中國人，
其實好容易搵到大把point插呢班收錢搞事既廢老

姐係連佢地都覺得中國人都係藍屍 或者 狗

但係其實都冇人咁諗
因為佢地只係
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
蝗蟲

自認係藍絲同狗

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

藍屍狗

首先、呢度係香港，自然係香港人，所以中你老母

其次、支持李文浩，不割

第三、李文浩都要注意，區議員係為全個社區服務，所以呢類標貼唔太適當

人一藍⋯

文革後已經無中國，而家呢個叫支那，

你吹得佢漲咩

平機會話無犯法
鍾意既人都可以貼,,,包括各商舖

藍屍多弱智

要藍絲狗變成過街老鼠

你吹得我咩脹？

廢老

有冇影低呀？我想睇原圖，好治癒

你係中國人 我係香港人

「你係咪中國人？」
「我係區議員」
「你係咪中國人？」
「我係區議員」
「你係咪中國人？」
「我係區議員」
「。。。」
「我係區議員」

將問題再提升

我係地球人，你係咪地球人？
點解唔為地球做下野呀？
係度搞事

老實講 佢哋個腦經過20年條件反射
你答
我係香港人
下一句就會自動反射 香港也是中國的 你是不是港獨..blablabla
會陷入佢哋㐿邏輯圈套
佢哋唔係問你意見 係想你答唔係
然後個腦就覺得係時候產生民族大義

加油呀

做得好
你班仆街黎搶野唔識感恩
仲要扮大佬 唔屌你屌自己呀？

邊個認咪話邊個囉

因為真係吹佢唔漲

平機會的聲明係干預選舉

議員應該點做關你撚事
是否連任都係選民決定

因為佢地都覺得我地唔係

中國人=藍絲狗

藍絲=中國人 定 狗=中國人？

何止唔服務
仲打鳩真香港人

我都唔明
講少少

係自認狗
藍絲唔一定係中國人
好多移民其他國家既支那人一樣係藍絲

用真名同樣黎恐嚇人有冇咁撚ON9

唔違反歧視條例就收爹啦
又係度學口交部嘴炮

多謝你
自己要小心

搵到個支那人FB

好波，民選議員就係服務返支持自己嘅選民，態度正確

大劣支共獨裁主義只能靠「民族主義」不停自我膨漲，先能維穩

係終蟈政府不停只報喜不報憂既情況之下
班大劣人就信左終蟈係偉大 終蟈係美好

淨係識問呢句

唔似真相

如果寫“中國人與狗不得內進”咁樣啱唔啱？

我哋係香港人，中國人？中國你老母！

冇機會喇, 小數派

係, 估係假名假相, 高級5毛

4千幾個朋友係假帳號 我都有2個假帳號有千幾個朋友，我懷疑背後中共發功只要隨便加到一個藍絲之後就不斷有藍絲要求加入

見到個狗字就話人係咪中國人
中國人＝狗

咁dq得

藍絲一定係中國人？

做得好

佢地係撚區內市民咩
大灣區住既

李文浩今次係有啲唔啱, 作為一個議員 應該要服務市民, 不論佢係咪你的支持者甚或敵對者, 呢個係作為一個從政者的胸襟同包容

同意，所以唔使答呢啲on9問題